有冇借貸可以只還息 還款期完先還本金？

如題
據我所知ib 可以但想買港股

我借比你

ib 囉
ib 有港股買